會唔會介意自己條女皮膚差

成日聽巴打話爛面冇自信，咁如果條女爛面呢？

條女落左妝皮膚差，但化左妝又遮到唔會話凹凸不平咁，巴打們會唔會嫌棄

五官靚皮膚差同五官一般至中下但皮膚靚，你地會點揀？
定叫個五官一般化高個鼻化大隻眼都唔要爛面

介意條女爛面
唔介意，因為可以醫

如果一齊咗之後先爛就唔會

如果唔識已經爛就唔會一齊

咁如果平時出街化左妝睇唔出咁爛

一齊左上埋床落妝先發現爛咁又點計？

爛面不了

男仔有疤慘d 無女溝

睇吓你女朋友塊面係爛到咩程度啦
其實爛面都有得醫嘅
我同男朋友一齊頭兩個月無啦啦開始爆瘡爆到成塊面都係，搞到爛咗面
而家過咗兩年慢慢好返，皮膚都變好咗變到冇咩暗瘡
所以我覺得呢啲嘢可以後天改變到，我覺得唔係咁重要
其實最緊要係性格夾相處好
如果你同佢相處唔黎，分分鐘未等到佢皮膚變好你哋已經散咗

你咁問得都知咩事啦

利申：以前條女皮膚唔好

通常覺得易醫好既都唔知真正既爛面係點

皮膚差,一近鏡都唔想嘴啦

請珍惜白白滑滑既女仔

皮膚差既豬西就送晒去堆填啦

絕對唔會介意

但係佢自己介意

咁油頭暗瘡酸臭毒撚應否人道毁滅？

呢樣岩

多啲鼓勵佢

我嗰陣時係可以成塊面同時有15粒暗瘡以上
可能嗰陣時瘋狂減肥，導致荷爾蒙失調所以爛面
嗰陣時真係心情勁低落好彩嗰時男朋友冇嫌棄我

有撚，有180，不用

會多啲顏射佢幫佢補充骨膠原

多啲你呢種有愛心既女仔係幾好
不過有暗瘡疤既男仔吸引力始終低過完整無缺嘅男仔

其實真係唔介意
佢都唔介意我有巨大黑眼圈啦

爛面先淫

吞埋有冇幫助?

係其他方面努力💪🏻

未一齊果陣，多數比佢化左妝，遮左爛面個樣呃到

一齊左，見過佢素顏先知佢咁大黑眼圈，爛面

但咁先正
出街要求佢唔好化妝，襯返我個樣
d麻甩佬又唔會 目及 佢

睇下床上功夫如何啦

我塊面得面頰小小印化左妝睇唔到
有幾唔好先？係咁爆瘡？

扑多啲嘢有幫平衡荷爾蒙

食避孕藥中出仲有效

化左粧個下巴都明顯有凹凸

清識野 有反差先過癮

出街唔好化妝，上床先化妝

屌 飛得啦

你起我底就知咩事

是 我嗰個都係咁

俾啲機會爛面女仔啦
有朋友條女爛面 佢都冇嫌棄到
唔知點解變左online teaching後條女皮膚就自然好左
變返白白滑滑
有方法醫既

仆街，要死一半連登仔

真心愛佢嘅就帶佢去睇皮膚科醫返好咪無事

絕世好男人

你嚟？

大不了咪幫手比錢佢做facial
靚女皮膚差，佢自卑易溝d，對手又少d

呢個程度要睇醫生了
肯比錢好得返既

咁咪可以好似同2條女扑野咁囉

會想幫佢吱

sorry囉

皮膚科有得搞 不過貴

分手啦 咁多藉口

你？

扑野見到塊面都軟啦

點帶出街見人

最後醫完個樣都唔差

其實食避孕藥係真係可以改善皮膚
以前睇皮膚科 醫生話有三個方法 抗生素 避孕藥 A酸
食完A酸就近乎可以斷尾 疤可以做激光
生暗瘡一定要睇醫生 唔好信啲美容院同護膚品 嘥錢嘥時間

女人皮膚》一切

不如睇醫生搞搞佢？

有女仲厭三厭四

利申：無女

建議所有真爛面既人即刻試a酸 唔會後悔食左 只會後悔點解唔早d食
爛面既話所有咩facial護膚品都係嘥9氣
A酸重練完再護膚先有用

搭單問下男仔會唔會介意女仔有好大條疤痕係背脊

如果佢愛你 佢應該會比較心痛你發生咩事有咁大條疤多過嫌你
利申：絲

食A酸好過去整容
成面暗瘡時日日諗點遮暇 用咩護膚品唔會生暗瘡
遮乜鬼 去食A酸食一兩年即刻好返曬 咩都用得 仲唔會生暗瘡
爛面根本係有得醫 唔使介意 只係你鼓唔鼓起到勇氣去睇醫生
人哋醫生讀左咁多年書 點都好你自己估估下或者聽個美容sales鳩up

咁保守

一白遮三醜
皮膚好緊要

我都係初初一齊先開始濕瘡
有懷疑過自己係咪過左啲黑氣比佢，搞成佢咁
真係兩年了
佢都好得7788
真係萬幸
大家相處又配合到
無再有on9野發生了

加油 有得醫既
同埋其他五官都唔錯

應該無
無人係完美

介意佢反西細波

你屌唔屌得落洗問過我？

仲要問？男女都應該跳樓死

我會睇埋髮質，感覺呢啲係健康指數嚟

其實應該撮合佢哋

仲要咪撚信老母食中藥 中藥醫唔到暗瘡

或者唔係介意佢皮膚差
係介意 皮膚差ge 女仔 通常性格都古古怪怪

一見到d 女頭髮乾到禾桿草咁就墜機

係介意就唔會成為自己條女啦？
利申：介意，試過同一個女仔曖昧，但佢塊面好多雀斑，最後都係接受唔到

面定身呀
面有疤係可能會嚇親女仔係真既
身就是L但啦
學夏樹話齋：男人個身有幾撻疤先man架嘛～
我係女仔就唔覺得男仔有疤有咩問題
身邊都有男仔因為細個太曳周圍撞親要縫針所以有疤

暗瘡疤啦

見過火山洞暗瘡疤男同學有女
不過，佢本身靚仔底 同埋sporty只係皮膚唔好

自信心真係受損 女都唔敢溝

個男同學未爆瘡之前都好意氣風發架 始終運動叻好受歡迎
爆瘡之後班女fans都冇乜離佢而去既 係好奇佢發生咩事塊面爛哂啫
佢自己本人都睇得出頹左好多
不過冇阻止到佢出pool
冇架喇 爛面其實都係要睇醫生先搞得到
溝女果方面唔使驚既 女仔好似比起男仔冇咁介意
我...我親眼見過有女仔錫落佢條仔塊面到....佢條仔好多暗瘡的.....

點解女仔反而唔介意既
我都明好多時最介意係自己

我自己努力做gym同打laser打淺d

我講完應該比連登仔插
其實女仔受唔受溝
係睇個男仔身型身高 睇口材 睇人品 睇才華 睇埋有冇錢 有排都未到睇皮膚
（如果睇得出五官個底係靚仔底 有機會直頭無視左皮膚差呢個問題
反而男仔將女仔皮膚睇得緊要好多

絲打 做你男友真好 你幾識諗

Er....你倒轉左啦
我就係一個爆瘡既女仔 我男朋友冇暗瘡
我先係幸運果個呀

咁你兩個都咁幸運同識諗 祝福

我send左個post比佢睇
佢有一種答又死唔答都係死既感覺

咁佢唔介意你生 你條仔算係咁啦

好啦 我都明既
我都覺得我入錯黎呀其實
爛面女仔冇人權
頭幾頁comment mean親我

唔係話你無人權啊
我好想聽多啲你既分享

想聽d咩呢個post主題似乎係問男仔介唔介意自己條女皮膚差
我係等答案果個黎架喎
（不過搞笑既野係 拍左拖之後 皮膚係會好左

我諗第一眼唔多唔少會覺得礙眼

但女仔爛完唔留疤機會大過男仔 捉佢睇醫生其實好快無事

係，我留親都係紅印疤，唔會有火山洞

咪係

陪到咪一齊睇

無錯 暗瘡嚴重到會有凹凸洞前真係早食a酸早享受
到太嚴重先黎食 好返都有啲唔平滑既印
開始多到不受控時就好快d開始食 捱過爆發期就會係一片光明

千祈唔好唧 唔好針清

好嚴重？ 我中學有個女仔濕疹超嚴重 日日返學r手手腳腳 r到地下好多一粒粒白色嘅皮但好似成日轉仔